中立球迷入，冇牙郎小花今晚企邊一邊好？

巴
皇

無話邊一邊 純粹睇打交

企世一摩迪個邊

摩迪

冇人性先捧皇馬

有冇話想睇拉狗打邊個？